[尋求方向] 做人冇夢想冇目標, 做野三分鐘熱度

仲要揍呀妹真係....

加油,萬事起頭難,終有一日你都會搵到自己想做既野

試下信主

仲要養家就唔好諗夢想目標啦，搵夠錢先有資格講呢d野

搵樣手藝學下?

做人點解一定要有夢想 有興趣 一大班朋友先叫開心？

how old

足夠自己同個妹妹基本需要咪叫夠囉，養家糊口供書教學都未做到的話追咩夢

想知住邊
你返咩工 搵幾多
父母有冇野留低比你地

街霸

考政府工 賺多啲錢先
岩岩grad係事業起步期喎